(一人N個系列）聽過結婚最離譜幾多禮金同嫁妝？

朋友準備結婚
搵我地食飯傾想籌旗
禮金要湊夠廿萬

女家嫁妝有兩層樓
加事後回返18萬8

佢外父外母真係錫到佢燶

十連